win10更新後，速成用唔到

更新左後，個速成輸入壞左

正常打個"出"字, 打山山後，會出個建議字表再揀，依家無左
變左山山

移除左再裝都係咁。

有冇圖

轉頭cap比你

我都係咁 不過間歇性

close左再開過就正常番

你想打個"出"字，會打山山，跟住正常會出一個字表比你揀，依家變左山山

係咪7月更新左就咁？

我部機等陣就出到個字表

用Linux

開機慢唔慢。我開機好慢

咁又無, 係速成壞左
我試過刪除速成輸入, 再裝返, 又得返, 但隔一陣又係咁

試下用番舊版

依版係邊度㗎？

選項入面，最底

唔見相容性喎?

OH
要 WIN 10 2004 先有
以為你 UPDATE 去 2004 後出問題

未up 呀, 咁我更唔更新去2004好?

屋企三部機上哂冇問題
你上之前咪 BACKUP 左先~

你係咪唔小心轉咗去倉頡

唔會,我無裝倉頡

反而我屋企電腦同公司電腦上咗2004有時出事
printer driver用唔到，有時仲斷上網

就係驚更新左仲衰

新個 UPDATE 好似 FIX 左 PRINTER 問題

上唔到網嗰個問題就呢度

但好彩又冇遇到....

我反而係個photo app成日死 load圖慢到痴線

有冇人有依個問題?